專心破壞黨鐵

路軌都拆得 圍牆rb都起得 吐露港又封
專心破壞黨鐵先可以幫到更多人被霸工

都係果句，各手足小心左膠/五毛多事多手

唔拆罷條撚咩 塞鐵塞一陣就開返